英國管得香港好， 點解要移交主權， 管耐d重好

英國管得香港好， 點解要移交主權

英國自己都唔想交，但佢冇得唔交，因為佢唔交鄧小平就會出兵

「所羅門的審判」是很多人熟悉的聖經故事。故事說兩個婦人帶著一個嬰兒來到所羅門王面前，兩人都自認是嬰兒的母親。原來兩人同住一間屋裡，各自都剛生了孩子不久。那天夜裡，一個婦人睡著的時候，壓死了自己的嬰孩。她半夜起來，趁另一個媽媽還在睡，拿自己的死嬰和人家的孩子交換了。天亮時，另外那個媽媽發現身邊的死嬰並不是自己的孩子，認出是另一個婦人的。於是兩人為爭孩子吵起來，告到所羅門王那裡。
所羅門要決定應該把孩子交給那一個婦人。他沉思了一會，叫人拿來一把刀，命令身邊的人說：「將孩子劈成兩半，一半給那婦人，一半給這婦人。」聽到這個裁決，其中一個婦人立刻哀求說：「大王，千萬不可把孩子劈開，請你把他交給另外那婦人吧，讓孩子活著！」另一個婦人卻說：「大王，這孩子不歸我，也不歸她，把他劈開吧！」所羅門聽了，立刻斥退這不顧孩子死活的狠婦，將嬰兒交給寧可讓出孩子也要讓他活著的婦人，因為愛護孩子的才是真媽媽。
邊個真心為香港好心照啦

抗你老母

鬼叫當時D人以為愛支病係靈丹妙藥可以延年益壽

其實英國佬唔應該租界限街以北
咁香港九龍就可以永久割讓

如果中國經濟keep住文革咁
英國一定打撚到佢地仆街都唔比番香港佢
放棄香港 可以避免戰爭 同搵更多既錢

外電爆北京曾多次計劃武力解決香港

其實比英國打贏 97之後英國都仲掌管香港
你覺得中共唔會搞我地？ （六七暴動）

交出香港利益大過繼續管治咪交出嚟囉

為錢囉，仲問，傻仔